政治座標測試 political compass

經過咗持續到依家嘅社會運動,相信大家一定會對之前某啲事嘅睇法會有所唔同,不如襯依家做多次呢個測試吖！

我發覺自己依家仲左過反送中之前

有冇人做緊啊？

原來我係左膠

屌你老母啦，我極右既又做咩變左左仔

同你一樣

this one ho trash

List of tests available online

份人左姐未必係膠

死左膠屌你老母

好多人以為自己係右，但其實係中間偏左

呢個test係高登連登loop左十年，結果都係一樣

個人唔爛膠，有同理心
理得佢左定右

黃藍係政見，黑白係良心

唔識睇

右傾咗 以前左啲再上啲

其實就算你條人係左,都唔代表對所有事嘅立場都係左嘅,例如支持無上限咁接收難民,呢啲一睇就知on9啦.

中間偏左？

Push

偏左

Your Political Compass
Economic Left/Right: -3.38
Social Libertarian/Authoritarian: -3.38

Your Political Compass
Economic Left/Right: -5.38
Social Libertarian/Authoritarian: -4.77

我由右上變左上

咁都叫膠? 我哋曲解咗左概念

Your Political Compass
Economic Left/Right: -6.0
Social Libertarian/Authoritarian: -2.67

......
原來我係左膠

你變左共產黨

共匪

Economic Left/Right: -1.5
Social Libertarian/Authoritarian: -4.62

呢個左右唔係平時連登講嗰啲左膠係經濟政策上既左右
左係傾向政府要干預市場，右係傾向自由市場

前題
你以乜野定義自己國家同種族
如果係香港，香港人，左係正路
利申返，同甘地一樣咁濟
左下偏左

見到今時今日香港地啲經濟俾支那搞到生不如死咁嘅款

所以經濟上比以前更加左

差唔多位但已經冇以前咁左

原來我同拜登咁近(包括對蘿莉既愛)

冇著名人物做參考例子

十年前班傻仔已經話自己乜原來係工聯會

香港光譜點同國際光譜

-2.88
-1.9

政經 都係中間偏左

好似幾準

Economic Left/Right: 3.0
Social Libertarian/Authoritarian: -1.38

做多次正常返我唔係赤色份子

經濟右翼係連登應該好難做到

太懶 直接google翻譯做

大部分香港人 應該係喺綠色範圍

香港左右定義好似會調轉咗

香港嘅左派 好似係共產主義

香港人會咁諗好大程度係因為1967年嘅左仔暴動o者,但反而雙十暴動就唔多人提.